sinb整到咁就唔好攞出嚟同人比啦

好驚佢抖唔到氣

有整
天然美女

討論還討論，唔好拉其他人/團講

擺明有整啦 佢個鼻唔係公認膠嫁咩 但就係鐘意佢有實力

講樣only，唔識字？

你幾時講個樣字

講緊整容喎大哥

樓豬係咪搵唔到野挑剔所以咁強調人地整左

整左都唔靚

強調？盲嘅都見到啦下話，上節目個樣真係好恐怖

個個都整架啦

岩呀 有整 你又驚佢抖唔到氣 但人地唱到歌跳到舞啵

我個post只係討論有冇整，理得佢跳唔跳到

你討論佢有無整就咪加句抖唔抖到氣
呼吸又關樣事既

韓國整容好小事姐 大把女團有整 不過佢個鼻真係假左小小

一邊整容一邊無實力打和

人命嚟嫁大佬

鼻翼兩邊位勁窄 正面睇得個鼻樑咁

fans話係天然

其實同細個個鼻都真係差唔多

係有整
本身個鼻都靚

整咪整囉 twice依然係垃圾

整容版唐詩詠

嘩 盲反狗個個post都沖入嚟吠
果然狗係唔識字嘅

就算佢整到個鼻咁抖唔到氣
唱歌跳舞都好過唔少個鼻冇整嘅idol.......

Gfriend有幾個個樣都勁假

Gfriend真係好多明顯整一眼就望得出
人地有啲就算整都望落好天然

trash=twice
twice=trash

一邊又整又垃圾
聲帶跳舞冇得整 sosad

gfriend本身就唔係因為佢地個樣而紅
佢地紅係因為努力+跳舞好
所以有無整容/整得假唔假根本唔重要

好心啲fans講實力咪算，仲走出嚟同人比較個樣

狗隻勿進

呢個post唔係討論佢點解紅，好多文盲

fans點講你都係覺得佢個樣好假好樣衰架啦， 咁有咩好討論

得fans先覺得冇整姐

我係fans但係知有整，問心有幾多個會唔整，我指大部分韓星，整好正常啫，有乜好在意

有無佢跳舞嘅片睇下 成日聽人講好勁但從未見識過

好正好想屌

ONCE俾人屌到madmad豬

有啲話天然，有啲話有整，咁咪開post睇下正負皮投票，係有啲文盲喺度講咩有實力乜乜乜，拉埋其他野嚟講

momo vs sinb都輸到啪啪聲

蒙眼跳舞 sinb 記埋隊友位

MMA 中段有sinb solo （但重點去咗開頭yuju度）

成隊跳足4首歌 成廿分鐘 個個都咁勁

屌 啲人咪又係睇波
路人入嚟都係當佢雞咁睇

間尺鼻fans輸唔起

淨睇呢條片 kpop入面中上水平啦
仲有一班人勁過佢

普通料

雞vs豬

贏不到的女是雞

次次豬fd/兩次既post都鬧交